6/10 CRE 討論區

報左嘅入黎傾吓
祝大家一take過

engine 仔覺得背野真係好難

有冇巴絲貼題？

最驚英文

啲題目喺咪唔會改

有pastpaper?

預左retake

買坊間啲練習

中文應該好易
英文最無信心
能力個part 都ok

要買練習？
我做咗網上d例題only

差英文冇lv2

英文真係咁難 ?

Cre鳩考都2/2/P啦 係BLT要背

巴打考左？

裸考都22pass la

都幾耐之前考, 純MC咋喎, 中英文純MC真係好易